何鴻燊係共匪頭馬，佢憑咩俾人悼念！

先唔講佢害到幾多人家破人亡
賭仔唔去佢度賭就去第二度
但佢一家都係紅底
個仔娶支那人
仲有北韓唯一一個賭場都係佢開架
同支共無關係你估佢點開？
去含金正日咩唔通
醒下啦
呢條仆街根本就係支共嘅白手套

要悼念就悼念麥理浩
甚至更加應該悼念李鵬飛
佢喺香港主權移交嗰陣同鄧蓮如爵士出咗咁多力
無佢就唔會有一國兩制
悼念佢唔係更加反映到一國兩制已死嘅命題咩？

自推開始

P牌好難推
同我上去！！！

屌哂你哋竟然悼念何鴻燊

推

推推推

成班垃圾 有港督 麥理浩 唔到悼念， 走去悼念何鴻燊? 聽日係 港督逝世20週年

兩邊都推
仆街何鴻燊都有今日啦

唔係憑弔，只係食住花生等睇戲

佢哋開咗套何家風暴再算

奶支土豪有咩值得記念

連登仔玩膠都玩過第二樣啦